# Contacter — req-test for LEGNO ONLINE SRL

Это приложение, Contacts Backup - Contacter, создано в качестве тестового задания в срок до 3-х дней.
Выполнено сразу после окончания двух модулей по основам Dart и Flutter.